如果有追溯期，陳同佳係咪犯左國安法？

不過就算係，就算佢送左中都應該唔會有事，可能仲會富貴榮華添

btw佢幾時去到台灣審？

未有心情

成班民主歌聲獻中華偽人都要打把啦